[有無人鍾意Aimer？]空は気まぐれ よくある話 大～丈夫！

６月１４有無巴打去睇Aimer演唱會
利申：買唔到飛 想問現場會唔會有演唱會T或者其他週邊買

買5到刀開post-,-

有的

係窮呀

香港live又買唔到
日本live又抽唔中

買唔撚到啊
樓主係咪哂命!!!!!!!!!!!!!!

樓主都買唔到喎
我都買唔到

買唔到又可以點
利申:買唔到

買唔到